啲女人真係冇性架！！！

話說小弟番個份工經常會比人問點稱呼，
久而久之一比人問都會好順口咁答「我姓鄧」咁。
工作關係鄧生鄧生咁叫其實係冇問題！！！

前排女友就話冇帶過我去見佢啲姊妹，今日帶我去同佢地食餐飯咁話。我都心知不妙，今晚一定好撚難過。

一見到就當然第一句就比人問「xx男友，我地叫你咩好」
我口快快工作mode講咗句「係 我姓鄧」
屌你老母即刻全場靜撚哂再爆笑
連續3條女笑住咁講「我姓李 」「我都係姓李 」「咦，我都係姓李wo 」再自己係度笑笑笑

屌哂佢地老母我依家就係廁所出post批鬥佢地

樓主好威 上post隔空屌佢地

屌你去廁所去咁耐我地以為你便秘呀

李小姐上

幾好丫，起碼你有女

同佢地性愛

我以為你j緊我哋

李小姐上

呢個情況你只可以自抽攞下分，如果你黑面就仆街了

你問佢地係咪同一個老豆

屌
笑埋一份啦
閪佢地面咪又係表示緊你小氣
我第一次見我女朋友d姊妹就話我叫肥仔

如果我伴侶喺朋友堆稱呼自己乜生:乜小姐 一定係唔想埋堆
我就真係笑唔出 真係唔明點解會笑

飲多2杯搞下笑就埋到堆
女友又開心我又開心
Btw同場有3個男仔同我講佢地都比人撚過 個種感慨令我地4個即時有共嗚
我覺得今日我識到3個朋友

睇個格就知佢地唔上毒撚討論區

呢啲3姑6婆真係要打好關係
同女友嘈交佢地把口好緊要

第2句就話 咦你真人肥過睇相wo

嘩屌你黎架？同張相咁大分別

靚女？